［足球拎綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(1329）

.

推推推

推呢個

做咩D括號唔一樣

D空格都係柒. 唔知屌唔屌你好..

推

都係錯wor

Push

提子 9.5b 玩完

我開啦

都係錯啊 用左全字型 再開?

一樣有問題

出局算啦西班牙

想點?

摩洛哥出局真係唔抵

屌你老母西班牙

終於回本

唔識開唔好開

1-2

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1329)

咁都要嘔返半格

輸埋